成日想去759買野但無會員卡就無去

通常冇帶會問前面/後面果條友借埋黎用

我都係

759個app可以用黎嘟wor

仲用實體卡果D真係好ON9

好大膽

我有呀

成功率98%

我都借過俾人，仲要係個店員建議佢問人借

其實你有Apple pay google pay Samsung pay
之類 問人借張卡夫抄果no.就有得用

新手一問，係咪app入面個電子會員卡？唔洗買滿幾多錢都可以用佢app入面個qr code做會員優惠？